您可能已经从您的某些组收到需要管理员的通知。 Facebook试图通过新政策清理群组|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 如果运动员没有月经，它也会发送通知，这可能是闭经的迹象，即没有月经。 关于经期追踪你需要知道的一切|Christine Yu | 2020年9月6日|Outside Online 
 该公司还将与路透社合作，提供官方选举结果，并在其平台和推送通知中提供相关信息。 Facebook旨在减少错误信息，将在选举前一周限制新的政治广告 
 他们进行了模拟，以估计在15%到75%的人口中使用数字暴露通知工具的影响，这意味着实际上所有智能手机用户都在使用该系统。 冠状病毒追踪应用即使使用率低也能拯救生命Patrick O'Neill, 2020年9月2日MIT技术评论 
 5月30日，他收到了一个自动通知，说他的服务器快要过载了。 2020年8月27日，《麻省理工科技评论》 
 3月23日，世界卫生组织在其网站上发布了几内亚爆发埃博拉疫情的通知。 硅谷为何不采取更多措施抗击埃博拉病毒? Abby Haglage 2014年10月8日|DAILY BEAST 
 到了6月，学校终于做出了回应，不过只是向工作人员收取了查找和复印文件的费用。 在第九条性侵案中，马萨诸塞大学阿默斯特学院对男学生有偏见吗? 2014年8月18日|DAILY BEAST 
 当你点击用户名时，应用程序会向该用户发送推送通知。 戴尔·艾辛格| 2014年8月2日|每日野兽 
 不过话说回来，这是“新死者的首选通知应用”，所以它肯定是合法的。 智能手机应用和可穿戴设备正在发生病态的转变Charlotte Lytton | 2014年3月31日|DAILY BEAST 
 像往常一样，他们在出版前十天收到通知。 欧盟和解声明的幕后|Noga Tarnopolsky | 2013年7月22日|DAILY BEAST 
 你可以期待，每一份邮件，都会收到正式通知，我会立即发送。 爱德华·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|爱德华·吉本 
 任命在维也纳得到确认，甚至在正式通知到达皇帝之前。 19世纪的历史，年复一年|埃德温·爱默生 
 已经发布的官方通知要求艺术家在11月2日至15日期间提交他们的作品。 《哈珀新月刊》，No。 七(1850年12月)卷二|多种 
 医护人员有权就每次通知收取2英镑的费用。 大英百科全书，第11版，第9卷，第4片|各种 
 在后来的公报上，我被调入退休工资。 三十九年军旅回忆|查尔斯·亚历山大·戈登